是靚早 牛油果蓉多士 配 花生醬多士

多屎

牛油果加d碎蛋會好食d

是

好似尋晚我肚屙個pat

有冇諗過牛油果加花生醬加碎蛋 再撈埋一齊...
唔錯食

點解可以整到反哂光咁水

牛油果煉奶好食

食屎

兩督嘢

牛油果好味

牛油果正
lee個組合很飽

牛油果唔洗變醬
一片片加花生醬多士仲正